【封殺港獨】不因政治打壓退縮 獨立聯盟陳家駒高呼：港獨無錯！

【封殺港獨】不因政治打壓退縮 獨立聯盟陳家駒高呼：港獨無錯！

政府昨日刊憲以《社團條例》禁止主張港獨的香港民族黨運作，社民連、人民力量、立法會議員毛孟靜等約30人今早在警總外示威，抗議當局以言入罪，剝奪結社自由。學生獨立聯盟召集人陳家駒聯同數名支持者出席行動，他們高舉「香港獨立」旗幟和標語，並明言「民族自強、香港獨立無錯」，會堅持港獨立場。

陳家駒發言時指，香港民族黨只是主張民族自強、香港擁有海水化淡廠、香港有獨立的貨幣、經濟獨立減少依賴中國等，他認為以上主張都只希望香港民族自強，是「無罪嘅」，但卻被政府誣蔑成為非法政黨。他指，香港政府取締民族黨非常不智，亦顯示了中共用壓力打壓異見聲音，擔心香港政府日後會以支持民族黨為由，打壓認為不可信的人，強調「民族自強無錯、香港獨立無錯」，不會因為政治打壓而退縮，並指學生獨立聯盟會繼續堅持香港獨立，並與支持者高叫「香港獨立，以死相搏」口號。

社民連前議員梁國雄其後向傳媒表示，暫時未與陳浩天有聯絡，他形容《社團條例》惡毒，令陳浩天由昨日開始不能以民族黨身份發言，否則犯法，故令陳浩天不能透露下一步行動。他指，民主派可以做的是抗議政府剝奪結社自由，強調結社自由是文明社會的基石，是香港人不能再讓的底線，故他們不會擔心因而受牽連。他又指，特首林鄭月娥和律政司司長鄭若驊有責任向市民解釋，會否因為支持民族黨而誤墮法網。

又借死人上位諗住呃九萬六，cheap唔cheap d？

加油！

請問有乜途經可以資助 / 支持學獨聯?

推

有冇tg?
或者add我

次次陳倚天出事
呢隻野就會爭住上鏡

其實民族黨學獨聯在公理念一致
在私都關係良好
五毛十卜ching低質分化冇用

借人上位咋
關係好

你有今日咪又係靠你老母借個臭閪俾中聯辦上位

一唔夠人講就講老母
好彩你係返中國教書唔係係香港教壞學生咋

對住五毛除咗屌你老母我諗唔到有咩好講

唔知道去中國教書既你又係咩人

當時冇諗過入政黨
我認政治sense低
而家加入咗學獨聯
唔會再去中國

點都抹黑唔到我㗎喇你

你2008年仲係大中華膠時代就講得通
你去中國教書係2015年
經歷左2014年雨傘都仲投靠中國？

真係唔明點解2014年年尾下傘完結左就可以即刻投共
你係唔係返黎做無間道呀
定係係中國撈唔掂就反左面
以後反中國呀

當時反共但去中國做嘢
係我冇政治sense
冇諗過我會有企出嚟嘅一日

而家我會用行動去反共
歡迎你隻五毛用鍵盤反我

.